Twitter 要人! 加緊制裁共匪

Trump制裁大陸都有好大選擇壓力

幫手retweet同like 條link 幫trump開大陸拖，支持香港

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

心急打多左選擇兩粒字
7左